Dingen gaan te snel en te vreemd om een ​​goede nachtrust voor eenieder van ons te bereiken deze tijden.
Ik heb gedacht dat de dag van morgen dingen niet zal zien zoals ze zijn geweest.
We zullen terug moeten kijken - en iets meer doorsturen dan we hebben gedaan.
Mogen we binnenkomen?
"Ik knikte en hield de deur open totdat ze waren binnengekomen; toen sloot ik hem weer.
